我係賣料狗 你問我答

唔好講老母

係咪講緊果d波馬賭博page

屌你老母行騙，報警撚出動，等佢同警犬慢慢解話

賺幾多

賣料狗全家仆街死 好難唔包你老母架喎

已報驚